{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 굴전여가캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 価格は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数がいる場合は、管理者に相談する必要があります。 追加人数がいなくても追加料金が発生します。 最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 ペットは特定の店舗でのみ可能で、他の店舗では許可されていません。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約は少しの時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 宿泊時に利用できる施設はIPTVとWiFiが提供され、キッチンがあります。 カップル用の客室と禁煙室も提供されます。 バーベキュー場、売店/コンビニ、共用キッチンが利用可能で、駐車も可能です。 有料ランドリーサービスも提供されます。 海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "価格はどのように計算されますか？",
            "answer": "価格は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。追加人数がいなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ可能で、他の店舗では許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設がある場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約は少しの時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時にどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "宿泊時に利用できる施設はIPTVとWiFiが提供され、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室や禁煙室はありますか？",
            "answer": "カップル用の客室と禁煙室も提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような共用施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場、売店/コンビニ、共用キッチンが利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "有料のランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "有料ランドリーサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 533
    }
}